<resources>
    <string name="app_name">P!ATD - App Information</string>

    <!-- Bar Titles -->
    <string name="afycso_title">A Fever You Can\'t Sweat Out</string>
    <string name="po_title">Pretty. Odd.</string>
    <string name="vv_title">Vices &amp; Virtues</string>
    <string name="twtltrtd_title">Too Weird to Live, Too Rare to Die</string>
    <string name="doab_title">Death of a Bachelor</string>
    <string name="pftw_title">Pray for the Wicked</string>

    <!-- Extras -->
    <string name="album_spanish">Albúm</string>

    <!-- Home -->
    <string name="text_body_home"><![CDATA[
        Formada en 2004 en Las Vegas, Panic! At The Disco ganó fama mundial con su álbum debut A Fever You Can’t Sweat Out (2005) y el icónico sencillo “I Write Sins Not Tragedies”.
        A lo largo de los años, la banda se transformó hasta que Brendon Urie quedó como el único miembro original, liderando la evolución hacia un sonido más pop y alternativo en discos como Death of a Bachelor (2016).
        \n\n
        El viaje de Panic! es una historia de reinvención, crecimiento y autenticidad.
        Brendon Urie, en su constante búsqueda de expansión artística, se consolidó como una de las figuras más carismáticas y multifacéticas del pop contemporáneo, llevando a la banda hacia un legado intemporal.
        \n\n
        “Haz lo que amas y nunca pares, no importa cuántos obstáculos encuentres en el camino.”
        \n
        — Brendon Urie
    ]]></string>

    <!-- AfycsoView -->
    <string name="afycso_body_text"><![CDATA[
        A Fever You Can\'t Sweat Out es el álbum debut de la banda estadounidense Panic! at the Disco.
        El disco se grabó principalmente en los SOMD! Studios en College Park, Maryland, junto al productor Matt Squire.
        Este se publicó el 27 de septiembre de 2005 mediante los sellos Decaydance Records y Fueled by Ramen.
        Escrito y producido poco tiempo después de la graduación de la secundaria por parte de los miembros de la banda, el álbum se grabó en un periodo de tres meses entre junio y septiembre de 2005.
        Las letras, escritas por Ryan Ross, tratan de problemas sociales que la banda señala a través de varias canciones; además, abarcan temas como la santidad del matrimonio, el adulterio, la salud mental, el alcoholismo y la prostitución.
        \n\n
        Precedido del éxito de los sencillos \"I Write Sins Not Tragedies\" y \"The Only Difference Between Martyrdom and Suicide Is Press Coverage\",
        A Fever You Can\'t Sweat Out alcanzó la posición número trece en la lista Billboard 200, y se mantuvo en esta por ochenta y ocho semanas.
    ]]></string>

    <!-- PoView -->
    <string name="po_body_text"><![CDATA[
        Pretty. Odd. es el segundo álbum de estudio de la banda de rock Panic! at the Disco.
        Fue lanzado en el Reino Unido el 24 de marzo de 2008, en Estados Unidos el 25 de marzo de 2008 y el 29 de marzo en Australia.
        Su primer sencillo es \"Nine in the Afternoon\". En la primera semana vendió 139 000 copias.
    ]]></string>

    <!-- VvView -->
    <string name="vv_body_text"><![CDATA[
        Vices & Virtues es el tercer álbum de estudio de la banda estadounidense Panic! at the Disco, lanzado el 22 de marzo de 2011 por Fueled by Ramen.
        Producido por Butch Walker y John Feldmann, el álbum marca el debut de la banda con solo dos integrantes, Brendon Urie y Spencer Smith, esto debido a la partida del guitarrista principal, Ryan Ross, y el bajista Jon Walker, el 6 de julio de 2009.
        \n\n
        Si bien la salida de Walker y Ross dejó un agujero en el apartado de escritura y composición de Panic! at the Disco, la experiencia se convirtió en un catalizador para Urie, encontrando su propia voz y confianza para ocupar el puesto de escritor principal.
        La lírica del álbum fue descrita como «el estudio del comportamiento humano», llegando a temas como la manipulación y confusión.
        La creación de Vices & Virtues tardó más de dos años, eso los llevó a una nueva experimentación musical debido al largo tiempo en el estudio.
        \n\n
        Tras su lanzamiento, el álbum recibió críticas generalmente positivas.
        Los críticos alabaron la amplia variedad de estilos musicales en el álbum, mientras que citan la sencillez de la composición y el detallado lirismo de Urie como detractor.
    ]]></string>

    <!-- TwtltrtdView -->
    <string name="twtltrtd_body_text"><![CDATA[
        Too Weird to Live, Too Rare to Die! es el cuarto álbum de la banda Panic! at the Disco,
        lanzado el 8 de octubre de 2013 en Decaydance y Fueled by Ramen, producido por Butch Walker.
        Este fue el primer y único disco de la banda en incluir al bajista Dallon Weekes como miembro oficial.
        \n\n
        Además de ser el último en contar con la participación del baterista Spencer Smith,
        quien habría sido miembro de la agrupación desde sus comienzos, dejando así a Urie como el único miembro original de la banda estadounidense.
        Cabe destacar que la mayoría de las canciones fueron compuestas por Dallon Weekes
    ]]></string>

    <!-- DoabView -->
    <string name="doab_body_text"><![CDATA[
        Death of a Bachelor es el quinto álbum de estudio de la banda estadounidense de pop rock Panic! at the Disco,
        lanzado 15 de enero de 2016 mediante DCD2 y Fueled by Ramen. Es el sucesor del cuarto álbum de estudio de la banda,
        Too Weird to Live, Too Rare to Die!, siendo todo el álbum compuesto, escrito y grabado por el vocalista y multiinstrumentista Brendon Urie.
        \n\n
        Es el primer álbum de la banda que no cuenta con el baterista Spencer Smith y también sigue la salida del bajista Dallon Weekes de la alineación oficial,
        posteriormente, se convirtió en un miembro de gira una vez más.
    ]]></string>

    <!-- DoabView -->
    <string name="pftw_body_text"><![CDATA[
        Pray for the Wicked es el sexto álbum de estudio de la banda estadounidense de Pop Rock Panic! At The Disco,
        fue lanzado el 22 de junio de 2018 mediante DCD2 y Fueled by Ramen. Es el sucesor del quinto álbum de estudio de la banda, Death of a Bachelor,
        siendo todo el álbum compuesto, escrito y grabado por el vocalista y multiinstrumentista Brendon Urie. El álbum fue producido por Jake Sinclair y precedido por los sencillos
        "Say Amen" y "High Hopes", con " Silver Lining", "Dancing's Not a Crime", "Hey Look Ma, I Made It" y "King of the Clouds" después como sencillos promocionales.
        Recibió críticas generalmente positivas después del lanzamiento, con muchos los críticos notaron las influencias de Urie en Broadway después de su actuación en Kinky Boots.
        \n\n
        Siendo el sexto álbum de estudio para la banda, fue elogiado por el nuevo estilo que abraza, lleno de fiesta, positivismo, disfrute
        y optimismo durante la mayoría de las canciones que lo componen, Finalizando este con "Dying in La" una lenta melodía en compañía de un piano.
    ]]></string>

    <!-- BarComponents -->
    <string name="button_dark_text_off">Modo Oscuro</string>
    <string name="button_dark_text_on">Modo Claro</string>
</resources>